已經回調完

咪出黎燈當幫手啦

納指3萬點GOGOGO

靜啦屌

收皮啦

已經唔會再見到綠色

咁多人覺得係回調買貨 即係仲有得跌

恆指ADR 仲跌得多過美指